仲記得之前返廚房

果陣我話唔食煙 佢哋真係唔食
企得耐仲可以坐下
成日做錯都剩係話幾句
真係好難得

有朋友

冇朋友

同我飲酒未

上天花板未

聽日買酒毒飲

同我飲就有朋友

真毒驚見人

咁你蒙眼過黎